投擲投巧有需要加強

本人連登新人，棒球撚一個，覺得大家投擲技巧需要加強。寫左少少雞精文幫幫大家，投要投好少少，俾d精神。

無野揸個邊手指向目標

無野揸個邊手扭動，至手背貼心口

重心腳踩實，踏前一步

揸野手要過頭，用力，fing出好似一條鞭禁，指向目標，放，手自然落下。

自推

自己推

再推

有人補充：
記住投球嗰陣手肘要高過膊頭
如果唔係好易傷

推

唔應該學投手，應該用外野手或者三疊手果種投法會易D

沖前接波跟著順住果加投出去會遠好多架！

多謝手足講起呢樣

沖前接波，跟著順住果勢投出去會遠好多架！

都係，不過雞精文當俾大家睇睇投球係點投，希望d勇武投得有力，又精準d可以中到狗

自推十次，希望有人睇到，幫到大家

棒球要壓低者佢地唔洗WOR
會唔會係手扔美式足球既FORM岩D

我唔係投美式足球唔識啊，不過棒球size同石仔差不多吧

同埋我諗棒球放手角度可以調教，想拋高啲可以早放手同唔壓太低都可以投又高又遠。

臨瞓再推